點解kfc成日出新口味既雞 但唔出新口味既飯？

磨菇飯同雞皇飯已經食到好厭

射精，係咪只係一場又一場嘅悲歡離合？

人地賣雞定賣飯呀

咁都唔係咁多年都唔加新口味呀

樓豬已經話食到d飯好厭 唔明你幫kfc護航做乜 phd夠係sell炸雞 但menu成日推新野 而家連珍珠奶茶都有得飲 係得kfc咁不思進取

都唔知出咁多款雞做乜，淨係一款黃金雞已經足夠

因為一出新就有一堆人狗衝去試
亂鳩撈個醬當新野 之後再推新味 堆人又貪新鮮 無限loop

好撚似亂私服咁 開半個月就執 換湯不換藥又開第二個 又係同一班人開既 咁又賺兩筆

呢條計輕鬆賺錢 佢洗乜用第二條計去賺

有牛肉飯wo

因為雞皇飯同蘑菇飯係完美

柚子雞皇飯

但雞既套餐一定係跟雞皇飯/磨菇飯

只為了將最好的蛋白質留給那風塵女子

有肉醬飯 同牛肉飯 雖然唔好食

不思進取...?
係你得寸進尺呀

we do chicken right 我們做雞是對的

你搞清楚件事先，佢地唔係出新口味嘅炸雞
只係出啲新醬畀你點隻原味雞食咋

係都出牛河先

或者，我們可以在KFC白汁飯中與精液久別重逢。

其實佢個牛蓋飯同窩蛋牛飯幾好食，兩個個味都唔似吉野家同一般餐廳

好食呀個味 尤其是肉醬個味

-.-?

Phd啲雞好食到癲

我叫親外賣都加隻雞

狂野香燒雞 係kfc唯一既存在價值！！